Na overleg bleek het wenselijk dat zij moeten gaan naar de dokter, zodat Harry misschien niet door iedere mogelijkheid, hoort geen liefde uitroepen dat kan gebeuren om aan ze te ontsnappen aan de overmaat van hun amoureuze vertier.
